唔好講笑啦 我地今年就反cup利啦

睇個樣狼隊仲有未來過你隊熱狗仔

認真 我uncle喺英國足總做，佢話已經刻咗不敗金杯利物浦

我uncle係外圍大莊到做 佢話熱狗後上奪冠啲盤比好多大戶搶曬

講到咁撚真因住比人鞭呀

希望俾人bin